[突發]

準備左一份台灣同英國個邊，曾經為香港發過聲既議員名單
想share 出黎，鼓勵D出唔到黎既人 send email 向外國求救
============================
國家 人物/團體 政黨 曾經為香港事務發聲？ 電郵
台灣 時代力量 時代力量 Yes npp@npptw.org
台灣 林昶佐 台灣國會關注香港民主連線 Yes office@freddylim.com
台灣 林昶佐 台灣國會關注香港民主連線 Yes service@freddylim.com
台灣 黃國昌 台灣國會關注香港民主連線 Yes kccongress@gmail.com
台灣 高潞．以用．巴魕剌 台灣國會關注香港民主連線 Yes kawloiyunforyou@gmail.com
台灣 蔡適應 台灣國會關注香港民主連線 Yes keelunging@gmail.com
台灣 吳焜裕 台灣國會關注香港民主連線 Yes legislatoroffoodsanitation@gmail.com
台灣 王定宇 台灣國會關注香港民主連線 Yes @gmail.com
台灣 段宜康 台灣國會關注香港民主連線 Yes ly10921a@ly.gov.tw
台灣 尤美女 台灣國會關注香港民主連線 Yes ly11115a@ly.gov.tw
台灣 蔡易餘 台灣國會關注香港民主連線 Yes chiayionefish@gmail.com
台灣 蘇巧慧 台灣國會關注香港民主連線 Yes su.chiaohui@gmail.com
台灣 洪慈庸 台灣國會關注香港民主連線 Yes npptw.hung@gmail.com
台灣 徐永明 台灣國會關注香港民主連線 Yes polymh001@gmail.com
台灣 林昶佐 台灣國會關注香港民主連線 Yes ivotefreddy@gmail.com
台灣 姚文智 台灣國會關注香港民主連線 Yes pasuyayao@gmail.com
台灣 林淑芬 台灣國會關注香港民主連線 Yes shufen3202@gmail.com
台灣 陳其邁 台灣國會關注香港民主連線 Yes @gmail.com
台灣 鄭運鵬 台灣國會關注香港民主連線 Yes chyaphoenix@gmail.com
台灣 段宜康 台灣國會關注香港民主連線 Yes ly10921a@ly.gov.tw
台灣 王定宇 台灣國會關注香港民主連線 Yes @gmail.com
台灣 莊瑞雄 台灣國會關注香港民主連線 Yes green.bear@msa.hinet.net
台灣 蔡培慧 台灣國會關注香港民主連線 Yes ly11194b@ly.gov.tw
United Kingdom Catherine West Labour Party Yes westc@parliament.uk
United Kingdom Mark Pawsey Conservative Party Yes mark.pawsey.mp@parliament.uk
United Kingdom Tom Brake Liberal Democrats Yes info@tombrake.co.uk
United Kingdom Paul Sweeney Labour Party Yes paul.sweeney.mp@parliament.uk
United Kingdom Geraint Davies Labour Party Yes Geraint.davies.mp@parliament.uk
United Kingdom Andrea Jenkyns Conservative Party Yes andrea.jenkyns.mp@parliament.uk
United Kingdom Sir David Amess Conservative Party Yes amessd@parliament.uk
United Kingdom Hon David Jones Conservative Party Yes katharine.huggins@parliament.uk
United Kingdom Gordon Marsden Labour Party Yes gordonmarsdenmp@parliament.uk
United Kingdom Bob Neill Conservative Party Yes bob.neill.mp@parliament.uk
United Kingdom Sammy Wilson DUP Yes barronj@parliament.uk
United Kingdom Rosie Cooper Labour Party Yes Rosie@RosieCooper.net
United Kingdom John Grogan Labour Party Yes john.grogan.mp@parliament.uk
United Kingdom Lord Hylton Crossbench Yes hyltonr@parliament.uk
United Kingdom Angela Smith Independent Yes officeofangelasmithmp@parliament.uk
United Kingdom Lord Alton of Liverpool Crossbench Yes altond@parliament.uk
United Kingdom Baroness Stern Crossbench Yes fairh@parliament.uk
United Kingdom Lord Bowness Conservative Yes
United Kingdom Baroness Deech Crossbench Yes deechr@parliament.uk
United Kingdom Lord Mackenize of Culkein Labour Party Yes mackenzieh@parliament.uk
United Kingdom Baroness Royall of Blaisdon Labour Party Yes royallj@parliament.uk
United Kingdom Lord Rennard MBE Liberal Democrats Yes rennardc@parliament.uk
United Kingdom Rt Hon. Baroness Hean Corston Labour Party Yes corstonj@parliament.uk
United Kingdom Lord Freyberg Crossbench Yes freybergv@parliament.uk
United Kingdom Lord Navnit Dholakia OBE Liberal Democrats Yes dholakian@parliament.uk
United Kingdom Baroness Blackstone Labour Independent Yes blackstonet@parliament.uk
United Kingdom Rt Hon. Lord Steel of Aikwood Liberal Democrats Yes steeld@parliament.uk
United Kingdom Lord Stone of Blackheath Yes
United Kingdom Baroness Lister of Burtersett Labour Party Yes listerr@parliament.uk
United Kingdom Theresa May Conservative Party No mayt@parliament.uk
United Kingdom Boris Johnson Conservative Party 擔任外相曾發表罐頭式聲明表示中英聯合聲明中英方責任 boris.johnson.mp@parliament.uk
United Kingdom Fiona Bruce Conservative Party Yes fiona.bruce.mp@parliament.uk
United Kingdom Jacob Rees-Mogg Conservative Party Yes jacob.reesmogg.mp@parliament.uk